假焦土真五毛而家係咪好驚

睇見我個post咁激動

淨係識負皮

五毛正垃圾

連登仔睇路呀

得樓主自言自語好慘

自言自語又有咩所謂，只係想事實多d人睇清楚

呢度有幾多假焦土假港獨假勇武

唔知咩事，不過見到五毛入嚟屌你就幫拖屌下五毛先

你如果想反共同港獨,就要努力D

樓主都係五毛來

家陣啲中國人咁得閒嘅